尋日開真槍都跌禁小？

大戶唔當開槍係一回事？
同我沽爆佢

壞消息盡出，牛 gel

人冇死，倒升

愈大件事, 代表港共愈易跪
港共一跪, 外資就有信心

係咪連大戶都覺得黑警冇錯

樓市股市gogogo

大户不嬲藍。

硬係覺得個市托唔到幾耐，好快就一野插落去

今年都無股災就真係托到好明顯

股市係投資未來 唔係投資現狀

大戶話等mpf接貨自己都唔玩，職金局又拎你同我D血汗錢掃紅色股

其實個市陰d陰d咁跌咗好多
一野跌落去好礙眼

大戶話核彈都見過 開槍小事

中美影響大好多

呢個仆街樓主係港獨撚。衝擊軍營。日日煽動周圍破壞。偏離五大訴求。條On9仔比佢帶風向香港玩撚完

核爆都唔跌呀。。。。。其實核爆會跌既